iphone x 過影片落電腦問題

拍生活片段4k質素，分令鐘就過gb，過廿條片落電腦成日斷線，過完一條過第二條就斷，有時一條片過幾次都未必得，獲獲攪半日，用唔同方法唔同電腦唔同線都試過問題一樣冇解決，點攪？

唔同電腦？試咗mac機未

sorry 我講錯，未試 mac 機，冇mac 機，身邊朋友也冇

只想係window用最簡單拉出卓面既方法，restart手機電腦都試過

你條線有無apple証證

usb 係未插起底板既usb?

係插機背底板usb，用原裝usb線

條原裝線冇乜用，平時差電都用雜牌，原裝線就錫住用淨用黎過data

要用itunes同步 再拉落電腦
好撚柒尻煩

係iphone 個 drive 拉出黎係最差，係window 10 相片匯出會好少少，不過都要逐條片拉

唔敢同步，好驚自己唔識攪同步晒啲野落電腦/cloud drive

為左解決呢個問題買過成套mac 機？甘我慢慢拉啦

用google drive
iPhone 同電腦同步

有得諗，不過要俾錢加容量，或頻密地backup

用send anywhere試試

又試過用itool, 不過條片個容量少左一半，唔知係咪壓縮左

得，但容量吸知點解少左一半

邊隻呀師兄

試下係iphone 設定 ->相片->傳送至mac 或pc 選保留原始檔， 不過出黎d 相 會變左heic format

Option 1: 用app 經wifi transfer
Airdroid
Wi-Fi photo transfer
Simple transfer
send anywhere

option2： 上cloud
google drive
dropbox
onedrive
box

我無呢個情況喎, 剛試過一個700MB既MOV, 電腦收到個file都無細到.

iTools 軟件好用過iTunes 多多聲

apple 好似最中意撚狗自己d用家嫁